防疫其次，全球有必要集結所有軍事力量摧毀中國呢個地球大毒瘤先可以長治久安

老夢認同